癱仔同三哥其實係唔係同一供應商？

是咁的，本人平時就食開三哥，咁有時口痕附近有冇三哥，咁就會食癱仔，食完之後法國有啲餸係一樣咁，有啲就唔同。好似三哥啲墨丸就實啲，癱仔嘅就發啲。但係雞肉同腐皮就好鬼似

各位鍾意三哥或者癱仔嘅巴絲點睇

連登唔係好多fans㗎咩

自己推

三哥難食過屎。

老譚就唔覺好食。

只食過5次老譚。